### Задание

Разработать структуру данных, алгоритм и программу: восходящий синтаксический
распознаватаель для грамматики простого предшествования (типа 2), разбирающий
выражения, которые содержат идентификаторы и операции `|`, `&`, `~`, а также круглые
скобки. Выходную строку формировать в виде польской прямой записи и обнаруживать 
синтаксические ошибки. Проверить работу программы с помощью тестов.

### Описание

Программа может работать в двух режимах.  

В интерактивном режиме пользователю предлагается ввести выражение, 
которое затем будет оптимизировано и представлено в виде прямой польской записи. 
Если было введено некорректное выражение, программа укажет позицию и причину ошибки.  
Выход из интерактивного режима осуществляется путем ввода символа `'q'` или 
слова `'quit'`.

В режиме чтения из файла программа последовательно читает строки из файла и выводит
результаты их обработки в консоль. Ошибка в одной строке не останавливает программу.
Вместо этого текст ошибки выводится на экран, и программа продолжает обработку
остального файла.

При вводе выражения разрешены пробелы, а также следующие символы:
`~ & | ( ) 0 1 a..z A..Z`  

Среди которых обозначения операторов:  
`'~'` - Побитовое отрицание  
`'&'` - Побитовое И  
`'|'` - Побитовое ИЛИ  

Программа оперирует беззнаковыми целыми числами размером 32 бита.  
На вход и выход программы числа подаются в двоичном представлении.

### Оптимизации

Во введенных выражениях автоматические выполняются следующие оптимизации
 + Выполняются операции над константами
 + Исключаются лишние операторы побитового отрицания
 + Операторы побитового отрицания по возможности выносятся за скобки 

Так же оптимизируются выражения следующего вида
```
x | 0   ->  x    
x | ~0  ->  ~0    
x | x   ->  x    
x | ~x  ->  ~0    
```
``` 
x & 0   ->  0    
x & ~0  ->  x    
x & x   ->  x    
x & ~x  ->  0   
``` 

### Запуск

Интерактивный режим. Для выхода введите `q` или `quit`
```
$ cargo run
```
Чтение файла. Программа воспринимает каждую строчку файла в качестве ввода.
```
$ cargo run -- <имя файла>
```